娜璉一日唔退團一日都無得舒舒服服咁睇twice mv...

望住佢條黃色嬲屌裙一邊想射精佢對臭閪腳, 一邊又頂唔順佢個衰樣同閪格
好矛盾好辛苦...